Documento gerado sob autenticação Nº BTQ.387.934.KK2, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5751                  de  10/07/2019
Nomeação  da  Representação  Discente  do
Diretório  Acadêmico  dos  Estudantes  da
Comunicação  da  UFRGS
A PRÓ-REITORA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7623, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear a Representação Discente eleita para compor o Diretório Acadêmico dos Estudantes da
Comunicação, com mandato de 01 (um) ano, a contar de 06 de junho de 2019, atendendo ao disposto nos
artigos 175 e 178 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o
processo nº 23078.517399/2019-83, conforme segue:
 
Coordenador Geral Jornalismo: Andrielle Prates da Silva Machado
Suplente Coordenador Geral Jornalismo: Raissa Ribeiro de Ávila             
Coordenador Geral Publicidade e Propaganda: Alessandra Cardoso Lemos        
Suplente Coordenador Geral Publicidade e Propaganda: Matheus Laux
Coordenador Geral Relações Públicas: Caroline Inês Silva dos Santos    
Suplente Coordenador Geral Relações Públicas: Amanda Silveira Waldow
Secretário Geral: Luis Felipe Borges Saldívia       
Segundo Secretário: Rodrigo Vaz da Silva
Tesoureiro Geral: Nicole Junges              
Segundo Tesoureiro: Caroline Oliveira da Silva 
Comissão da Mulher: Maria Eduarda Romagna
Comissão da Negritude: Caroline Inês Silva dos Santos 
Comissão da Diversidade Sexual e de Gênero: Everaldo Santos de Oliveira Junior
Comissão Cultural: Caroline Oliveira da Silva     
SUZI ALVES CAMEY
Pró-Reitora de Assuntos Estudantis
